覺唔覺D 妖股開始係咁升

覺唔覺D 妖股開始係咁升

都未算妖股狂升。但好明顯升既股開始多左。非藍籌。二線頭既開始黎料
個市好似步入另一階段了

牛三

出現了

我最期待既畫面出現啦

第一隻升到癲
木薯資源
出現了